求大家幫手推 好絕望 好緊急

點解冇人去保護「監控燈柱」？
如果俾黃屍破壞 咁政府仲點收集數據？

推